管軼：武肺感染規模是沙士10倍起跳, 五毛小粉紅:危言聳聽

唔緊要啦
五毛真係好快死
佢哋而家講啲咩都係浮雲

Cls

sor lo

班畜牲會收口咩
咪一樣死撐
佢地只有變死屍果日先合埋口